手機遊戲 永恆冒既 仲有無人玩緊？

如題，岩岩玩羊柒都唔識好亂